是日靚早餐 雜草

減肥中?

慘過返印度

不了

吽吽吽~

吽吽吽吽!

吽吽！

一食完即刻痾左好多屎 好爽

記得食乳酪

見到d肥閪醬就知你減唔撚到肥喇

啲醬肥到

正阿

好味

燒埋你老母下面堆雜草

用剷泥機剷你老母堆黑森林

樓主用剷泥機剷自己老母堆黑森林

上面隻食屎狗quote唔到 死能左佢

用剷泥機剷樓主老母堆黑森林

咩

用剷泥機剷樓主老母堆黑森林[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

[quote]用剷泥機剷樓主老母堆黑森林

樓主隻食屎狗比我玩壞左 宜家淨係識quote

用剷泥機剷樓主老母堆黑森林[/quote]

用剷泥機剷樓主老母堆黑森林[/quote][/quote][/quote][/quote]

綠色和平要求保護手中沙老母下面個堆黑森林